關於UQ單嘢

大家好 我地係一班十分關心香港嘅學生，我地可能唔夠班勇武巴勇，所以我地選擇用學術來做我地最好嘅武器。

關於今次UQ單嘢 我地好痛心，team入邊班UQ alumni都好嬲 所以我地寫左份聲明，入邊唔只係針對UQ單嘢，希望大家可以幫手spread一下，多謝咁多位巴絲。

--[中文原版]--

香港法政研究對UQ襲擊事件之嚴正聲明

今天於澳洲布里斯班的昆士蘭大學，有數名香港留學生發起連儂牆供同學發表心聲，合理發表政見，亦有其他昆士蘭大學學生發起靜坐和平集會，以表達對香港人權自由的關注，是用和平開放的方式發表意見及表達訴求。

但于下午時分，有大批持有不同政見、操普通話的人士，漠視澳洲法律，宣稱是次集會為「港獨集會」，其後更襲擊與會學生。更有人士在Facebook的UQ Stalker Space進行「洗版」肆意辱罵。我們編輯部有來自昆士蘭大學的校友，對此表示十分的心痛以及憤怒，並給予嚴厲譴責。

澳洲作為民主國家，言論自由受到Nationwide News Pty Ltd v Wills (1992) 177 CLR 1一案以及《公民及政治權利國際公約》第19和20條的保護。我們尊重一切不同的聲音。但是對盲目自大的給他人定性，出手破壞一場和平集會，對異見人士進行「滅聲」，以及傷害他人 的行為，我們予以強烈譴責！

文明人之間，思想原可溝通，可是把人視作蠢驢則不知其可也。

馬太福音曰：「收刀入鞘吧！凡動刀者，必死在刀下。」對與會學生「動刀」之人，若不「收刀入鞘」，就必定會為他們的行為付出代價！

香港法政研究

24/07/2019

--[English Translation]--

Hong Kong Legal and Political Institute Declaration Regarding to Attack Happened at the University of Queensland Today

Today at the University of Queensland, St Lucia campus, there are several Hong Kong international students that hold a peaceful gathering and Lennon wall to allow students to express their opinions lawfully, to reflect on recent incidents happen in Hong Kong, as well as the current human right status in Hong Kong. Such gathering and activities are express ones opinion peacefully and lawfully.

But in the afternoon, there are large number of people with different opinion, speaking in mandarin and say that such activities are ‘pro Hong Kong independence’. They also started to assault students that are attending the activity. There are also people that started to spread and assaulting students at UQ Stalkerspace, which is a Facebook page that for the University of Queensland students to communicate. We have member that are UQ’s alumni, they have expressed deeply concerned and condemn on such assaultive activities.

Australia is a democratic country, the freedom of speech is granted under the case Nationwide News Pty Ltd v Wills (1992) 177 CLR 1 as well as Article 19 and 20 of the International Covenant on Civil and Political Rights (ICCPR). We value any differences in opinion.

We condemn any groundlessly accusing others and assaulting a peaceful gathering, as well as ‘eliminating one’s voice’.

The mind of civilisational human beings are communicateable, but seeing other as fool is unacceptable.

as per Gospel of Matthew : ‘Put your sword back in its place,” Jesus said to him, “for all who draw the sword will die by the sword.’ We urge those that draw your knife toward students’ that if you do not put your sword back in its place, you will pay your price.

Hong Kong Legal and Political Institute

24/07/2019

PUSHHHHHHH

Push

sorry...但你哋啲英文要改改佢

推

寫得快 所以可能比較亂其實英文都係單獨寫開嘅

push

香港人加油💪🏻